點解炆屎唔乾淨個屎忽會又痕又痛？

同問

聽說係自保機制

免得你唔乾淨

因為炆唔乾淨

啲屎硬左

你個屎忽一定好臭